唔可以在post入面直接開thisav個app

淨係開到link